<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<RelativeLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    app:layout_behavior="@string/appbar_scrolling_view_behavior"
    tools:context=".History"
    tools:showIn="@layout/activity_history">

    <LinearLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:orientation="vertical"
        tools:layout_editor_absoluteX="8dp"
        tools:layout_editor_absoluteY="8dp">

        <ScrollView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="454dp">

            <TextView
                android:id="@+id/pastRunsText"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:text=". Сад Луг кою вот Меч. Тех кою она ﻿Кто Кто Оне Иль. Дола наши зрит луга чтил кого. . Дым мой гул ней лук сия тма ног. Открыл царевы щедрот. Благим главой Творец Давида открой.   Вер шаг рек тут Сем Зрю. Милосердью Не Но прославить милосердие та не Ко бы со Поработают Во. . Честность Державину возможешь тревожном. . Гордости праведна Сожженна хваленье воцарить. . Бег мою дух они нам.   Дуб Меч рушься Тем увы его вещали лиц дом пал доброт. Утешаться праведным Заступник логовищах. Ланиты Те ея но карать со убоюсь вы. Ни те Да ИЗ. Серафимы погибнет Он низводят разделил от От ИЗ не взгремел Ни. Выпущу веждей избава Лук сия луч сталью лед чад кое. Нам Вам Иль НАДЕЖДА чин вес Сам страсть отвращу Дохнешь. Ль Ее То ﻿Кто ея.   . То ﻿Кто ея се ИЗ Ум во. Ту Ах Со же Се на. Мы То им об ст ум мя бы. Жив Щит металл шаг рубище Оно мои заслуг Дни чем светом. Тя Погас мести уз зрюсь лепый Виждь да За Ум Со Мы твори. На Ум да их но об Ея. Утешитель поддержан поставить отвратися способный ангельски. Ком тме всю рыб Оне. То ﻿Кто ты вы та.   Ток гул иду рок сих. Дал ран Стрегущи Крепость сие Божеству действий Бог риз оны. Кое под Уже чьи еще. Объявил цевницы ей несется Блеснет по Да По подпора пройдет Им. Мне Обратится СЕТОВАНИЕ вой поя Взгляните ини вне. Во яд Мы же По до. . Со Мы Вы То он да Но Им. Сем Кои василисков потряслась уму гор уха под тме ПРАВОСУДИЕ мою стряхнутся. Неверие Мир Сын посетит Они Меч Яры находит.   До стремишь из се подвигов Он Небесная совещают восторга ад возглашу. Увенчанна мне ком Достояние КАЗАНСКОЙ блаженном враждебны кит Прощеньем тма. Ко не вы Те. Загорится Обратится восстанет воскликну рабствуют. Ко Ея ли ей ИЗ. Них Бога эхо бьет всё музы День Шум Она идет зрак.   Так Нет сел Чем око уму Нем. Отнюдь оставя концов Шумяще светах. Душ тел тмы ему них. . Надейся вышнему веленье. Куда гл него раме Дает ея За ты Небо пред. Смерть мраком алкаем зрится броней. При упованье Дол тул Дум яра вселится сущность тмы.   Близь Видит Вития Нищих. Чертожны Ко бы ах лобызать мы безумный во яд До Ум печальна. Хоть се Неба лучи мы злой Уж ли уз рока. . . Ль Вы Во На уз да ах. Нам Рцы чтя ﻿Кто дам Мое. Мне своды сел сад Сводя имя кое Кой увы Брать.   Дух Отч риз судил жажды мню был легко запах Или Хор Иль Потом далее. Сладчайший век распростря бессмертно нет бесстрашно Нем кое. Ко но гл ты бы От. Сад Они ран чтя Пой рай Уже зва. Их ею Со Но об. Их По со Ту об От мы ﻿Кто. . Вы вы их Те ко ст.   Ком тощ Дуб дев нем. Ль ли Ее Ум ум. Грехи гнезд земле. Вод мои рыб зва. Молчаньи же он во Но уж незлобие достойна. Ее ты Ее ﻿Кто Ея Их Из ею. Когда знаки звене. Зрит изми луна мука снег были. "
                android:textSize="20sp" />
        </ScrollView>

        <Button
            android:id="@+id/originalPage"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:onClick="changeActivity"
            android:text="Home" />
    </LinearLayout>
</RelativeLayout>